厭倦期係咪好難捱

覺得條仔冷淡左好多 我嬲佢 佢好少氹
我覺得我係時候冷處理佢

真心 分手唔會捱到
見到對方篤眼篤鼻其一已經差唔多見頂

其實我都有啲厭咗佢
見到佢嘅缺點只會無限放大
同佢一齊兩年
佢有啲我唔鍾意嘅地方，我叫咗佢改成年都係唔改
呢排開始係咁屌鳩佢啲壞習慣
.
我同佢同班，一直都有幫佢做功課，因為佢返工
到呢排我喺度諗
「老馮幫你做？我嬲都唔撚氹，我幾時做咗工具人？」
之後直接掉晒佢啲功課

佢好似都當佐你既付出係理所當然
你有冇留意大家係幾時開始變到咁架？

最近

大家過佐熱戀期 就會冷靜番去睇到多D對方既缺點....
難唔難捱 我覺得都取缺於你地有冇心去捱
覺得絲打你都幾勇既
會唔會考慮主動同佢傾下啊？

傾過N次次次當我9up
講到我都口臭都唔改搞撚到我冇曬耐性
如果唔係點會屌尻佢
我有心捱都比佢搞到無啦

拍左半年已經係咁
好多野都無熱戀期個種感覺，
傾電話都無，whatsapp又少。。
連約我出去都少左

咁又真係唔抵幫
慢慢都會對佢冇佐信心
你地一齊初期，佢係點樣架？